而家邊度仲有花買？

對唔住我知我好遲
但都想去同義士敬個禮

紙巾都摺到啊

唔好買 用紙摺啦